tuns通常幾時有報

如果而家番緊嘅ward唔想續約幾時會有得再報？今次唔續約會唔會難啲有offer?

唔會